有無人成日撞親仆親

成日都唔小心仆街

係3175仆街冇左二百萬

有
好似唔識行路咁